如果真係要捉鬼...

又如果捉到嘅係大陸公安同大陸佬，千萬唔好整爛人地本護照同身份證，咁樣會好麻煩架......

自推

自推二次

自推三次

自推四次

自推五次